啡哥入

你好靚仔

多謝BB

啡哥係到 我都知自己靚仔

認錯人啦

啡哥收唔收兵

我冇 我陀左你十個月 我冇認錯我隻狗

實收 你填咗表先啦

抵你畀狗中出

好多人排緊隊

你傻架 我自己都係狗 比狗中出有咩問題呀??????

係呀 唔多 幾十個啦
你都好靚女呀雲妹妹

靚女有冇得排快隊

你都係狗

有 快都要等
好開心可以係你啲po有我名出現

啡哥開心就好 遲下開多啲

好可愛啊啊啊啊啊啊口

以為你有咩事呀 成日都唔開po

啡哥咁關心我既 係咪暗戀我

唔好諗咁多啦

屌 真心正 睇左先

毒撚成日ff

睇左 唔正